{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7370&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "투와이호텔"
    },
    "text": "雪岳海水浴場から3分の距離に位置するトゥワイホテルは海と森を抱いた美しい位置にあります。 洛山寺と大浦港も近くに位置し、様々な観光地を楽しむことができます。 トゥワイホテルではハイボール2杯とスナックを無料で提供するイベントが行われています。 このイベントは、1部屋あたり2人限定でウェルカムドリンクを楽しめるプロモーションです。 このイベントは、6階のルーフトップで8:00から2:00まで(最終注文は20:30まで)行われています。 チェックインは5:00からで、チェックアウトは12:00までです。 22:00以降のチェックイン時にセルフチェックイン・ドアパスワードを提供します。 無料Wi-Fiと禁煙客室、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供され、無料駐車が可能です。 ホテルにはレストランがあり、ファーストフロアにあります。 朝食はレストランで8:00から10:00まで提供され、単品構成にはサーロイン、焼き野菜、サラダ、ペスチュリースープ、フィンガーフードが含まれています。 朝食の追加は1日前に事前予約が必要で、現地決済が可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。 それ以外の情報や画像はホテルの都合により変更になる場合があります。 また、未成年者は保護者同伴なしにはホテルを利用できず、客室の割り当ては当日チェックインの順番で行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "トゥワイホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "トゥワイホテルは雪岳海水浴場から3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トゥワイホテルの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "トゥワイホテルの近くには洛山寺と大浦港があります。"
        },
        {
            "question": "トゥワイホテルで行われているイベントは何ですか？",
            "answer": "トゥワイホテルではハイボール2杯とスナックを無料で提供するイベントが行われています。"
        },
        {
            "question": "トゥワイホテルのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "トゥワイホテルのチェックインは5:00からで、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "トゥワイホテルのレストランはどこにありますか？",
            "answer": "トゥワイホテルのレストランはファーストフロアにあります。"
        },
        {
            "question": "トゥワイホテルの朝食の提供時間と内容はどうなっていますか？",
            "answer": "トゥワイホテルでは朝食がレストランで8:00から10:00まで提供されます。単品構成にはサーロイン、焼き野菜、サラダ、ペスチュリースープ、フィンガーフードが含まれています。"
        },
        {
            "question": "トゥワイホテルの追加朝食はどのように予約できますか？",
            "answer": "トゥワイホテルの追加朝食は1日前に事前予約が必要で、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "トゥワイホテルには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、トゥワイホテルには無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "トゥワイホテルの客室には禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "はい、トゥワイホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "トゥワイホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、トゥワイホテルには無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はトゥワイホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしにはトゥワイホテルを利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 478
    }
}